開房後遭對方避見 美容師虛報被強姦今判服務令

美容師街頭遭陌生男子主動兜搭後，她相信兩人可成為情侶，交往不久便同意與對方到酒店開房，惟對方在性交後便失去蹤影。美容師認為遇上情場騙子，遂報假案訛稱遭強姦，但酒店閉路電視片段拍到兩人入房前後表現親熱揭發她報假案。美容師早前認罪，今判100小時社會服務令。

被告鍾家怡早前承認虛報有人犯罪，押後索取社會服務令報告。辯方今指報告正面，被告亦願意遵從服務令條件。裁判官判刑時指，考慮被告初犯，案件中有獨特情節，認為適合判服務令。

案情指被告於8月31日凌晨1時半到尖沙嘴警署報案，聲稱其姓周（27歲）男性友人於同月28日在港島某酒店強姦她。警方同日下午約4時半拘捕周，周接受警誡時表示沒有強姦她，是獲她同意下才性交。

警員翻查酒店閉路電視，發現被告與周進入及離開酒店時都有拖手及接吻。由於被告與周所述迥異，故警方檢查被告手提電話。從她的whatsApp紀錄發現二人性交前已有性接觸，也有情慾對話。被告這時才向警方承認說謊，警方同晚約6時半以誤導警員罪拘捕她，她被警誡時承認在同意下與周性交，因不滿周性交後避開她，故報假案報復。

周（27歲）男性友人

之前嗰隻狗公大將軍？

原來隨街問人拎電話真係可以識到女

鍾家怡

你的樣子如何....

抵撚死呀美容雞

係咪大食得濟驚咗呀
給我你全部的精元

屌佢老尾條女又好似幾撚好砌咁feel

仲要即刻開房先痴線
條仔一係好靚仔
一係開千萬跑車搭訕

btw條女連口罩都唔戴..

第二張相唔戴

G

勞

啲女人好撚古惑㗎

應該很好屌

啲囡咁易溝 無囡個啲連登仔真係要自我檢討

扯住條馬尾後入